\begin{aufgabe}{Element entfernen}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{delete}, die aus einer übergebenen Liste
ein gegebenes Element entfernt. Die entsprechend verkürzte Liste soll
zurückgegeben werden:
\begin{schemecode}
(delete 5 '(10 20 5 30 30 5 40))
; soll evaluieren zu: (10 20 30 30 40)
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
